男人出過軌仲信唔信得過

男朋友已經出過軌好多次 我仲應唔應該信佢

一樣

我女朋友出過軌，我地都依然一齊
人誰無過呢

你個心本來就有答案 何必要第三方再肯定你既答案呢

放心，一定會散ge，時間問題姐

實信得過
一定帽事

你出下佢又出下咪心平氣和囉

認真就不了，一次都有問題，仲要多次，愛你既話點做得出，自己諗啦

出軌只有一次同N次

過來人 出過一次 後悔一世

你係唔會心軟就唔會上黎問啦on9

你愛佢 佢出軌200次你都會扮唔知繼續一齊架啦

要散你一早散左啦真係你講到咁接受唔到出軌的話
睇開d啦 佢玩完返屋企咪算咯

結果？

想原諒但成日諗住

信唔過
有得一次就會有第二三四五六次
le個世界只有0次出軌同無限出軌之分 無灰色地帶

利申 被帽

試下你咪知囉

信得過,男人好講信用

無信用可言

一次都接受唔到
你仲要話試過好多次
你有冇尊嚴

出過一次同出10000000次=一樣

一次就話睇對方會否改過自身
都多次 又比對方發現 嘖係對方根本唔在乎你是否知道
在乎一個唔在乎你嘅人 傻的嗎？
你充其量咪又係一個穩定SP
唔好FF自己係正印喇 訓醒未？
將自己嘅時間放在一個根本唔緊張自己嘅人身上，妄圖以爲自己可以改變對方
你自己都心知肚明嘎喇 何必呃自己 比個假希望自己呢

不過，講佐咁多，最後都係會繼續扮傻嘎喇
加油，盡能力綁住佢 唔好比佢禍害其他正常人就夠

信得過會再出軌

巴打真係人如其名

男朋友以前都講過唔會再理佢 但係每次最多都只係維持到半個月 之後又會搵番佢
我次次同佢講個第三者嘅野 佢都偏幫佢

娃怕愛同樣怕哎失去哎
問此刻世上痴心查某哦癟爺

一次不忠 百次不容 你仲要用n次做單位